除了取暖和制冷依赖高碳燃料之外，隔热不良和相关的能源损失也是主要原因之一。 利用当今的技术解决方案来应对气候危机，并从中获利|Walter Thompson | 2021年2月12日|TechCrunch 
 机械臂可以对复合材料进行后处理，再加上该公司自动化浇注保温材料和3D打印的能力，Mighty Buildings可以实现高达80%的施工过程的自动化。 Mighty Buildings获得4000万美元B轮3D打印你的下一个房子|玛丽安阿泽维多| 2021年2月9日|TechCrunch 
 它的双壁真空隔热性能，让我喝的饮料比我所有的杯子都要热。 我们的编辑在一月份喜欢的装备|编辑| 2021年2月3日|Outside Online 
 第二种加热手套的方法是通过绝缘。 最佳冬季手套:我们对触摸屏手套、滑雪手套和更多的选择 
 在静态条件下，那些高挑的纤维会捕获大量的空气，提供大量的绝缘。 科拉捕虏岩是我对抗寒冷的秘密武器|韦斯·西尔| 2021年2月2日|外部在线 
 美国俄亥俄州一家从事电气和保温工业的公司。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 总部设在俄亥俄州的公司，从事电气和保温行业。 继Hobby Lobby之后，这82家公司可能会取消计划生育保险。Abby Haglage 2014年6月30日 
 倒下来的树用绝缘材料、薄膜胶带填充，有一次还做成了一张床。 俄克拉荷马州龙卷风级别摩尔7- 11; 英雄出现拯救受伤的Christine Pelisek 2013年5月22日每日野兽 
 实际上，苹果以下的公司都在用现金作为一种绝缘形式。 苹果拥有1370亿美元现金，股东并不满意|丹尼尔·格罗斯| 2013年2月8日|每日野兽 
 随着2012年大选的升温，卡扎菲的倒台为抵御共和党的攻击增加了一层急需的屏障。 奥巴马应该得到赞扬吗? 埃莉诺·克里夫特，丹尼尔·斯通，2011年10月21日 
 你们应该还记得我说过绝缘，杜仲胶上的一个小洞是如何让电逸出的。 圣尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各种 
 绝缘依然完美无缺，几个小时后一切又恢复正常。 圣尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各种 
 将一小片砂纸粘在一块木头上，就可以去除电线上的绝缘层。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 这种火花装置最初是用红色纤维块作为绝缘材料建造的。 兰利机械飞行回忆录，第一和第二部分|S。 P.(塞缪尔·皮尔庞特)兰利和查尔斯·M.(查尔斯·马修斯)曼利 
 铁条上了绝缘漆，铁丝的匝数很少，彼此不接触。 蒸汽钢铁和电力|詹姆斯w斯蒂尔